網友發現香港警方使用的催淚彈是從美國賓州進口，蛋殼上清晰著名不能直接射向人體。

香港警方犯規了！網友發現香港警方使用的催淚彈是從美國賓州進口，蛋殼上清晰著名不能直接射向人體。但是，最近香港警方殺紅了眼，直接把催淚彈朝人身體上發射。受催淚彈直接發射而受傷的香港市民，一定要保留證據或讓律師取證！

叫美國咪撚再出口香港！

之前好似未見過呢殼

侵侵心諗最緊要有錢收

我要罷工
我無嘢講

仲要係美國野

推

Send 畀國會議員睇

寄去比美國議員

呢d關乎戰爭罪行既野佢地好著緊

因為美國軍火商已經成日比人鬧

幫推

推
支持公務員罷工

推啊屌你老母

嘩呢單有用, 要搞到武器禁運!

喺英文

所以咪勁X左好多，發夢淋熄真係好辛苦

今舖打嬴成個香港送比佢都得呀

英文黎嘅
毅進仔邊睇明
話說咁樣又算唔算外國勢力干預

push

叫警察用番中國既
用撚乜撚野美國野

推比，Appledaily and 國外自己友知！

寫email to USA

推 呢單有用

推啊！

唔知係唔係關琴晚連登話吸完冇事
今次個啲遠一遠都好辛苦

光復香港 時代革命

我有野講
但要侵侵講

推呢個

推到黑警仆街

香港班警察咁本就係業餘

召喚文宣！！！
推比國會議員睇 等美國同歐盟一齊禁止供應武器比啲狗

推俾外國傳媒
同蘋果立場有線now 眾新聞傳真社

美國佬假仁假義自己香港應該自己救

呢隻仲要著火咁

光復香港
時代革命

我要罷工

push!!!

推上美國國會
美國對軍火對外出口係敏感議題
有無美國巴打 好緊要
再繼續出口會更多人受傷

比美媒啦

我無野講

美國賓州

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

招喚文宣組

Push

推，求有識之士推俾美國知

試著說：「保護義士，唔該唔好影相。」不要說：「屌你老母影乜撚嘢呀！！」光復香港，時代革命Liberate Hong Kong, the Revolution of Our Times.

PUSH

推到禁

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

外國勢力

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

美國停止出口啦

推到美國唔出口

附合國情姐

Send比cnn

呢款樣既好似係今日先出現？
好多人覺得今日啲煙勁左？

屌 唔怪得
今日d催淚彈勁好多
香港警察死全家屌你老母

要話比美國國會知，佢地一直有針對出口武器管制

巴打你個名令我好不安

問題係而加好似無法治咁 黑警做乜都無事

外國勢力支持恐怖組織搞亂香港

推到有回應

use only outdoor

美國賓周進口
黑警含撚啦

推到美國國會回應

最尾個句有啲鬼

保留中催淚彈嘅相 咪即係同人講我係現場?

去信！推

光復香港

時代革命

推比美國佬睇

簽左佢啊

幾時買左美國佬野

不要說「推」，試著說「我會罷工」

我會罷工

唔洗驚毆打對象

up

同間廠投訴啦

班狗真係唔識英文嫁喎

有記者都中左，比催淚彈直接打到身體
差佬亂9咁掟，就算路過都掟到有咩出奇

pish

email 比美國國會議員

有冇個原post既link,我等陣send email問下個sales仲有冇出口比香港

美國賓州...

Push!!!

毅進仔唔識英文

反了反了
香港警察使用美國賓州彈

今晚出

次次都射咁多
可能之前d 無貨

海棉彈都係最近幾日先見

Lm求相 fact check

用CNN，佢地報左

碌去下面，有寫Police are firing tear gas made in the US

今晚豬咀泳鏡開始唔夠頂

今晚係勁左

停止出口啦

factcheck左，CNN都報埋

幫手推

推哂比所有媒體知

射你老母個閪度
等佢生唔出你呢d唔識字既三毛就岩

又要reddit 文宣組出動

推到班狗坐監

你識唔識直接兩個字點解?
提出所謂疑問前首先問下自己先啦

屌你老味我個鼻仲好唔舒服
塊面仲乾過之前食a酸嗰陣

係咪以為自己好風趣
警察手殘
角度永遠只有平射
向天射 拋物線 識唔識
啊屌 佢地狗黎 冇手咪唔識！
我唔怪佢地！
大家亦唔好怪呢位attention seeker

推 各位請轉發/twitter比cnn/ bbc/ Washington post

根本求佢收

: What’s the problem?

推畀美國
美國軍火好撚麻煩 出口一定講明要咩用途
用錯地方一定畀人抽秤
間軍火商好頭痕

推推

你估會唔會為左香港呢個幾十年都冇仗打既市場仔

而去面對國會既審議呀啦

毅進仔唔識睇英文說明書

The US: Pepper spray, batons, rubber bullets, and pump-action shotguns

你地有冇人知其他幾樣美國野係咩牌子？ 我一次過send晒email各間公司問。

推撚爆佢！

收咗有佢著數啦

推俾CNN

我要罷工
我冇嘢講 我要搵律師 我要投訴你 我要驗傷
光復香港 時代革命

推呀

多謝幫手推post

Cnn

推！一定要比美國佬睇到！

推！

向侵侵投訴啦，美國提供軍火無良政府濫用武力打香港人

推到香港警察無裝備

講得好, 所以以後黑警有槍, 一定要爆頭.

你地咁講一講下次班狗收工前又要做多樣野，報返走d彈殼

CNN即刻報左
前線手足唔該曬，你影呢幅相立即有回響

你地咁講一講下次班狗收工前又要做多樣野，執返走d彈殼

文宣手足！！！

推！！

有冇link

美國國會可唔可以講埋之前賣咗/出口咗幾多催淚彈俾香港

屌撚柒佢老母
佢今晚邊次唔撚係對人
有救護車 照出催淚 癡鳩線

推到美國出手

Pish

MP-6M5-CS
The MP-6M5-CS Multi-Smoke Projectile contains 5 separate CS smoke submunitions. The submunitions are launched up to 80 meters and release smoke for approximately 20 seconds each.

碌去下面，有寫Police are firing tear gas made in the US

可恥！

唔好屌我悲觀
焦土就唔係咁講
外資走曬+700萬難民

我估冇，冇實際理由干涉內政
就算有，支國寧願攬炒焦土都唔割啦

一係中國有傻9射粒導彈去美國開戰，
贏左割地

屌 推

睇嚟黑警今次勢要失去賓州嘅支持。

咁又係支那一定會攬炒都唔益人

今晚食蛋食得好撚辛苦肯定係一隻高級嘅蛋之前幾次都冇咁辛苦

犯撚哂規屌你老母

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

整長輩圖話黑警勾結外國勢力啦
用美國野，等佢地2邊都不是人

幾撚時可以懲罰香港黑警

推到全世界知
我要罷工

今日好多夢遊人士有做第二點
除左德輔道中入夜之後無再做

可能有人覺得無用，但啲廢老（唔知點解）最憎就係美國佬
用美國野，比錢美國佬賺 絕對不能容忍

non lethal

攬炒巴可以send去俾Marco Rubio個twitter

推 有無巴打寄信俾美國國會睇？

612已經send過，唔撚覆我

布袋彈 PACEM defense

犬:你不能證明該彈由犬方發射 而家懷疑你藏有管制性物品

8月5號齊罷工

差啲比狗殺
狗隻想殺死香港市民呀

大腿直中左一粒

寫住HKP
custom made 嘅
肯定落重藥

休班果陣先係正職

要證據我有影相

8月5罷工

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________
*8月5號一齊罷工
停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

唔識英文嘛，水平係咁

推上國際

佢當催淚彈係煙花咁玩，存貨可以燒幾耐

咁叫佢賣裝比香港人好嘛😩😩😩

diu

美國幫下手

狗邊識字咖
一定要告9佢地，全部拎去人道毀滅

快D幫手聯署叫白宮停賣俾香港啦

賓州切勿進口

唔賣食屎呀
有幾多野出到口賣到俾其他人

黑警: 犯規? 咩嚟架

仲當係人咩？
好過分

要推

文宣組

be water = 送頭?

香港又唔係大又唔係國家，你覺得黑警每年會入得幾多
正路唔供俾香港又唔係損失好多又可以贏光環

香港人咁有錢，點解唔夾錢告9警賤？

犯規都冇事架啦，班狗癲起上黎，捉埋d未夠秤既女示威者返狗屋慢慢啪都仲得

賓洲進口

佢地都冇預每星期用兩次用咁多

尋日cnn有報

煲大佢

push. international news!!

CLS

歐洲無貨出，要用美國貨，好快用以色列

推
美國有責任！

推去CNN ABC REDDIT

英文喎。不過斷估佢地係純粹聽唔明人話。

支共最愛游擊戰

搖擺賓洲

推到美國知

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

有用 推

另外開post啦

屌，班狗都失哂心瘋，又唔撚識英文，點撚會跟「指示」

文宣加攻

吹水台有呀
個位樓主仲有個10秒推一次嘅Bot

仆街黑警死全家

起馬加埋段片點樣射向示威者度，加強說服力

直接告佢啦 dklm

告9佢

一陣買啲大陸野返嚟

呢個都可以搞網上聯署

其實唔用美國或歐洲嘢仲慘，用返大陸嘢射埋嚟分分鐘爆炸

Tear gas problem

升級下裝備，朋友講見唔少人都未係用6500+6006+p100。朋友話用呢套去淋，冇咩事

中國野會爆炸

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

狗有乜做唔出吖

美國唔出口就變成中國制到時中咗就可能全身潰爛

就算斷左供應商唔代表唔會用，最後改用大陸野仲衰

推出國際!!!!

黑警 重成日話跟指引

罷工見

美國賓州大唔大

可以向邊度告police dog

侵 上連登啦喂

仆佢班臭街....
呢班狗應該炒晒去!!!

世界咪撚再出口武器嚟香港啦

叫美國停左佢啦

美國賓周

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

元朗都係呢隻，個shell 好重

送埋個祠堂都得啊 !

依家香港人係咪警察嘅殺父仇人？

三毛又分化

射到人呀屌你老母

英文 高估左班狗

外國勢力confirmed

毅進狗唔識睇英文

聯署

支那的會爆炸＋難分真與假, 就睇係未射先爆or射極唔爆.
用歐美貨義士99%食硬, 用支那貨分分鐘黑警自己都爆埋一份. 而且支那貨不嬲質素差兼塗料原料有毒, 掂一掂吸一啖都生癌皮膚爛
所以支持用支那貨

推到有律師

二戰美國都係靠賣軍備賺錢

取消美國關係法

已簽

8月5日齊罷工

Pushhhhh

所有野用之前都要睇說明嫁

成日睇air crash investigation 話單空難就算出事地點、起點、終點、航空公司就算唔係美國，只要架飛機係美國造，咁美國嘅NTSB就可以查

何志平單嘢因爲用美金交易又可以查

咁呢單「懷疑不適當使用美國製造嘅武器」都好合法合理可以查
一查要查埋前因後果，分分鐘就係我哋成日講嘅獨立調查
係爭在美國想唔想做

send email俾議員

黑警勾結外國勢力

班狗理撚得你咩
自己出到火就得啦

用中國製想害死自己友

一撚定有毒

Up

希望。麻煩文宣做野
不過美國佬都係仆街黎, 有錢唔會唔賺
希望佢加強管制, 出口時玩下野已經好好

可能佢地先自爆

尋日live影到林士街天橋係咁射呢款彈

美國賓州射咗

teargas 係兜頭兜咁面咁射

救救手足生命，教你應付好戰的廢老偽中立深藍，請支持廣傳。

美國條賓洲

係呀, 所以入嚟聯署叫美國唔好再出口crowd control equipment比殺人政權
仲差好多呀!!

What’s your name
Brain problem

中國製既野係得應該要爆既唔爆

Push 你話好唔好瘋狂寄實體信同埋免費fax 俾佢

美國禁運唔緊要
下次買大陸達姆彈

係味on9

咁警察指引唔可以射殺人犯頭

射左頭死左
係味又要拉?

真係智障
攞電池同人命比

係香港人先會咁仔細！勁！

正宗外國勢力介入

啲相記者影得多，蘋果都有影

俾國會議員好似更好

到時轉用made in china就